你會點過性誕？

性誕前後幾日已被不同friend子約去玩
但係我諗住特登留個性誕正日
自己一個去露營
不過我都知山上應該好撚凍
所以有冇人可以借貓暖爐俾我攬住
露營之後還返俾你好冇

同你過囉 仲可以點姐

我去露營喎

露營有乜做

你上個po未幫我畫

體驗野外生活 吹下冷風咁囉

聽日起身幫你畫

好無聊、

咁啱嘅 我都係
你去邊先

你屋企

我都係諗住一個人上山吹下風聽吓音樂

巴打有咩適合一個人露營嘅地方好推介？
靜小小唔多人嘅地方

我諗住入塔門 聖誕應該無乜人掛

摺起屋企
discord同fd飲酒

仲有del撚咗個濕鳩IG佢

你已經日日喺度做

Why?

講呢啲 人地怕醜架嘛

有得翻工避世就翻 無得翻就自己一個去海旁亂影

陣間IG見到佢放閃就唔好啦

亂影乜

傻閪咁你temporarily deactivate佢未得囉